[建議] 「黃色經濟圈」應該正名為「黃金經濟圈」

支持
反對

借個位

［5%捐獻師2.0] 聖誕和你捐challenge

多謝推post

五大訴求

缺一不可

光復香港

時代革命

組工會

抗港共

龍門老闆：良心經濟圈

香港獨立

英文係golden？

唯一岀路

呢個都okay喎

咪膠啦
鳩叫就係改名收皮

隔離登

鳩叫係改時間收皮

寧願用良心經濟圈/良心生活圈

良心經濟圈啦

多謝你指正
不過道理一樣

目標係平行經濟圈，喺同一地域運行但脫離港共紅藍經濟體系同社群

崇洋經濟圈

港人經濟圈算啦

經你老尾咩 淨係益鳩班餐廳
我屋企都係黃嫁 賣電子產品 冇人幫襯執撚左 有冇人幫過我地？
黃色經濟圈？我呸！黃色餐廳圈就係真既